★有冇人因為響往“財務自由”而瘋狂中伏？

如果我幾年前中左革sir伏嘅話而家就財務自由

好多人連財務自由係咩都未搞清楚

眼見d錢好自由
但我個人冇自由

拎綜緩
將支出壓到最低
都可以financial freedom
唔洗得返d condom

革sir埋左咁多伏，仲有d未開彩可以比我地中

冇 因為我自己炒股票要神操作去到千幾二千萬係冇乜可能
要接受自己係一個普通人 個個都心想事成就世界大亂

一定要番工有資金投入 風險計過既投資
咁樣難度降低 先有可能去倒財自
唔輸人工已經係成功既一步